〈突發〉巴黎聖日耳門截曼城糊簽美斯

天使要做後備了

咁廢 仲有後備益左佢

搞幾耐 成個女人咁

係，包皮助攻俾佢條撚樣，埋門斜角打飛機，拜仁未必贏

連登仔話尼馬 艾卡迪都係佢仇人

因為美斯所以離開巴塞做大佬
依家去到巴黎做大佬唔夠打要搵美斯黎幫手？

叫小花過去做細佬

美斯唔會服杜曹掛
曼城又有老友又有哥狗

到時PSG場場法甲讓3球以上

重點係我想睇巴塞今次點留美斯

巴黎先係最岩美斯啦

一黎聯賽養生都贏 唔洗對抗 想踢就踢唔踢大把人頂

二黎有力爭歐聯 平時留力搏打多次世盃

三黎得返幾年 都係密密賺天價人工收山算

俾佢做球員兼領隊

係美斯老閪都要走

美斯同icardi唔岩

隨時斷腳

活蛇之前又話PSG唔想簽美斯

尼馬叫高層買

點呀,幾日都未有結果
人地車仔快到,,,
係咪巴塞又搞小動作

之前有段片話美欺阿蘇恰尼馬

尼馬係咪去到邊都逃唔出魔掌

係就買埋So9啦，重組MSN

屌原來有人信

你係巴黎老細你要美斯定icardi

拎多2億出黎買埋阿古路陪佢都得

冇可能啦,,曼城唔會搞到巴塞咁老人院

如果我油王錢多到洗唔晒緊係美斯

點面對包皮
一腳踢咗阿根廷出局

假咩？，我見尼馬真心嬲

去巴黎好過踢鏝

小花俾d火我 咪去巴黎養老呀

咁迪馬一早屌柒包皮啦傻閪

去巴黎真係冇咩驚喜

哥狗離開巴塞果年都有佢同美斯不和既新聞， 哥狗告別記者會沙維小白佩奧爾果D有出席，美斯冇。

可能性都大
一齊捧過咁多盃嘅戰友叫到

msn重聚

搞左幾耐啊 咁你都等唔切
你估街市買菜

到時曼聯/國米都出埋價截糊
逼害鏝城

尼馬又可以繼續懶

PSG你反正大把錢洗唔晒
不如集齊MSN

PSG大撚把錢

諗起美斯派牌比麥包尼馬就正

唔同好似牙朗三家性奴

東方都信，on9

賣mbaape俾利

包皮是皇的，利狗咪撚發夢

佢可能以為好似fm咁 禁幾個制就搞掂

皇鹿用災難就得

咁尼馬玩返牙蘇啦

天空體育

果段片唔係假膠咩

等睇聽日有第三間出嚟截糊

毒撚係咁

唔怪得唔比基沙文出場 整傷烏迪迪
原來梅西咁小氣

巴黎老細：icardi ，我突然好唔鍾意你！落B隊！

唔係話美斯叫尼馬去曼城咩
點解依家變左尼馬叫美斯去巴黎

係咪講緊呢下？

垃圾最後都係唔敢去英超
一世都係朗之下

美斯著11號

尼馬：屌你老母！！！！

拉少少角度 力度控制一下就好易入
中學入呢d波當食生菜

買到美斯 ，迪馬行亞走人啦

好似買美斯送美沙
巴黎準備要埋美沙未

唔係好信，當日尼馬就係唔想係美斯之下先離開巴塞去巴黎做大佬，點會叫管理層簽佢呀？

已經係往事黎啦

而家去巴黎尼馬一定係美斯之上

都成熟左咁多 大家都係向錢看

呢一場見識到包皮有幾廢
呢球一直企喺越位位置唔知做乜
走位嗰啲更加係差

如果包皮企後一步
迪馬狗再推多一步射或者傳中
咁佢個位就冇越位可以搏執雞或者接應傳中
而家咁企法

佢同阿古路fd過同尼馬啦

樓主咪onx
美斯去psg咁班花迷點笑c朗去意甲挑戰自己

或者都係嘅，另一方面去想，英超激烈程度唔會少於西甲，法甲好處係中下游果班根本打唔贏巴黎，贏波係易過去曼城踢其他隊

件10號邊個著

假啦 佢比人恰仲會唔會出post同欺凌佢既人講生日快樂

你仲理佢假膠